籮柚罅損咗，屙親屎都有血

我想講我籮柚啦損咗好耐，平時就冇嘢。 但係一大力啲屙屎，抆屎嗰陣，就知道入面其實損咗。 頭嗰幾次抹就係鮮屎+屎血。之後開始抹乾淨啲屎 張紙巾就會得返啲乾血。

我可以點做，睇醫生醫生會唔會同你睇，好尷尬。
利申 19歲 0仔🤒 比人插果陣都會痛🤦🏻‍♂️ 所以想快啲好返。。。。我可以點做啊

俾我插

去急症室會幫你睇

扮乜嘢gay
生痔瘡就痔瘡